Ovaj repozitorij sadrži python skriptu koja broji koliko puta se pojedina riječ pojavljuje u tekstualnoj datatoteci. Rezultat bi trebao biti dictionary gdje uz svaku riječ (key) stoji broj ponavljanja riječi (value). Međutim, skripta ima bugove i ne radi kako je zamišljeno.

Prvo sam stavio zagrade na "print" komande. Zatim sam promijenio "raw_input()" funkciju sa "input()" funkcijom. Također sam promijenio jedan typo u print gdje je pisalo "fnamex" umejsto samo "fname". Zadnje, promijenio sam logiku povećanja broja.